寧願做空姐定護士？

空姐
護士

兩個都要返shift 護士人工高d 空姐可以周圍去

空姐係多外快

空姐，返工可以扑野

梗係空姐啦

做護士只係表面人工高啲

但空姐似係侍應黎

護士

加埋人工有無25k？

護士= degree, hd

空姐=

因航空姐好似大多數係degree holder
但其他航空公司唔清楚
只係見到空姐好似可以周圍去旅行
Post旅行相上ig又好開心咁

睇客出手高化

以為撈埋代購

空姐食到機師腸、洋腸、both

醫生腸，護士可能都冇興趣食

做空姐係咪會退役？ 如果係大概幾多歲？

咁講空姐好濫
護士真係好好多

推

飛雞唔駛執屎

空姐兩三年又勤力
三皮都有啦
成班係咪小學未畢業？

淫底靚女--> 空姐
臭閪性格--> 護士
又淫底，性格又閪嘅靚女 --> 制服誘惑ptgf
你認為自己咩人，就揀邊行做

毒撚醜女

有咁多

都係

護士最起碼專業啲
空姐喺人都做到 門檻低
眼見考完DSE都請
成日見到啲人話要溫曬成本急救書
又話要熟曬機艙入面嘅嘢 屌咪又喺上8星期堂
做護士 EN最少都要讀2年啦
如果你真喺諗住畢業做 唔該你諗清楚先